有無人覺得大軍好高汁

拍完兩集賭聖咁出名都仲拍小薯茄娛樂大家

牙冰拍賭神做淫婦好撚入戲

邊度？

大軍拍冰戲富都好好睇🥺🥺

A貨牛熊師

你知我知單眼佬都知